Степаненко Сергий 
группа 6.04.122.012.17.1

                                          Лр 6
										  
										  Задание 
										  
1. Удосконалити сайт, розроблений у попередній роботі, додати на сторінку flashxml- компонент відповідно до варіанта.
2. В адміністративній частині сайта додати можливість налаштування
конфігураційного XML-файла або можливість формування елементів
flashxml-компонента (файл images.xml або menu.xml або tagcloud.xml).
3. Для роботи з конфігураційним файлом (settings.xml) достатньо забезпечити можливість управління трьома параметрами, а решту можна
підставляти статично (наприклад, зі заздалегідь підготовленого файла).
4. Для роботи з файлом елементів (images.xml, або menu.xml, або
tagcloud.xml) flashxml-компонента дані бажано брати з БД (але необов'язково).
5. За необхідності – модифікувати структуру БД (наприклад, додати
поле в таблицю).